(CCTV)步乃花好正呀，12歲嘅GEM

好可愛

又真係有d似

仲以為冇人睇

步乃花真係好gfable

一睇就覺得似，八歲張相仲靚

個名好型

想聽原本把聲

唔知會唔會下海

google過步乃花 西田步乃花 但咩資料都無 得cctvb 簡介

有無識日文巴打幫手翻譯search

個老豆有少少心邪 就gg

奶奶奶

個樣真是好似呀GEM

細個仲得意

唔知宜家已經幾多歲

有d似袁潔瑩

細個好靚女

菅谷梨沙子當年都係咁既樣 keep唔到18歲

講日文真係正好多
好好聽